{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 호텔 스테이53 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 価格は人数によって異なり、特殊客室は入室の際に人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルした場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室時間に関する案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "価格は何人で変わりますか？",
            "answer": "価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室に入室する際、何人の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室に入室する際には、入室する人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店に直接確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しがありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間に関する案内はありますか？",
            "answer": "入室時間に関する案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 337
    }
}